仲記得同最愛一齊去旅行

佢去左 我跟去左
去食雪糕 一枝兩份一齊食
想唔出去就一齊hea
我洗衫 佢收衫

一早plan定曬 去之前分咗手